當年熱狗開班體育教世係咪走得太前

當年個個笑鳩熱狗叫人俾錢跑運動場都傻傻地
依家諗返有個真英兵教你操野 其實都抵俾
唔係街邊求其搵個健身教練教
睇過一兩集 記憶中佢教d野都ok實用
e.g防take down 身體平衡之類
眾籌英軍出山佢肯唔肯

係。 佢哋真係突破盲點

肯俾

而家打近戰都唔係好打得贏

熱狗食撚屎啦

體育可以練到擋子彈？

對事唔對人 起我底我當年都好憎熱狗 都有抽熱狗水

海豹部隊夠唔夠勁？夠唔可以練到擋子彈啦 咪又係要操

熱狗食屎啦
2019年喇
而家仲係吹奏熱狗

但呃錢果下仆街丫嘛，跑街收人二百一堂

不過應該真係有成效

你話請英軍做教練就話姐，佢兩公婆抽水抽得好深

出面學馬拉松都係咁貴，當然佢都有食d水啦

英軍都反咗面九世啦

真

引戰狗

冇一個吸引既概念，又點呃人課金
佢地「提出」好多野都好正確
但依班人本身有問題 唔可以由佢地執行

YES
通常最後會變狗咬狗骨

運動場跑圈要收錢

Day 1

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先